黑警及其家屬不值得原諒！

Sorry for P牌

由之前928 柒警到朱經瑋，到而家612 同每次警暴，甚至將軍澳斬人，北角、荃灣襲擊，元朗恐襲，次次拉人都好L慢，律政司仲要唔檢控，大家都知黑警全部痴L咗線。
大家記唔記得之前黑警家屬對黃大仙街坊同抗爭義士點樣？佢哋放炮仗呀！！！攞鐵通呀！！！
仲有人同我講禍不及妻兒？我屌晒佢哋呀！！！
PS 之前仲有巴打J嗰個死差婆 唔該 可唔可以唔再J

最後
光復香港！時代革命！

Push

push